玩火嘅真係小心

聽日咁多人話野餐帶麵粉去趕狗 又有另外班人話玩火
係咪想學bu開塵爆party? 到時燒撚死曬野餐友 半隻狗都唔會燒傷
真係玩火嘅 麻煩小心留意場面情況 你一個疏忽 可以導致野餐友全軍覆沒 到時你就係歷史嘅罪人

推

室外爆你老母咩 讀下書先

麵粉加火真係咪撚搞，好危險

八仙咪又係室外

獻醜不如藏拙 thanks

室外空氣流通好難會爆

塵爆難控制用火水，天拿水唔好咩

咪撚玩塵爆 咁樣係殺晒所有人

就算真係唔會塵爆
玩火嘅只要唔小心tk到隊友
我敢寫包單有一大班人嚇都嚇走曬
一定會嚴重影響士氣同埋分裂陣營
所以真係想用前 麻煩三思同埋一一一撚定確保唔好擲到隊友/引至塵爆 以免成班不攻自退

留名學野 係條街到 玩到塵爆

有幾個post話示威者缺乏武器 屌一㩒入去有人叫玩五行 大佬呀你唔好咁痴線啦 班狗嘅裝備只會好過你 比盡都係可以參考韓農當年點玩 拆鐵馬搶盾牌警棍噴油漆 去到呢步都唔掂再諗升級啦好嗎 貿然對抗 只會搞死前排啲勇士 班撚屌就係連登開post紙上談兵

雖則話和平遊行冇用 可以試下勇武行事 但都唔係一下子就去到咁極端住 目前我個人都係偏向防守>>>>>進攻住 何況及後嘅行動 11號晚都唔好貿然發生衝突住 除非警方做野清場 我地先可以作岀相應行動 等12號朝早啲人接力 夜晚真係需要和平理性 唔係12號朝就好可能搞唔成 連野餐都冇位

係呢個post再講多次

仲有成班話係馬路倒油 又話玩火 屌到時唔爆炸陷家剷就奇啦
呢個唔知邊到倒緊油
果個唔知邊到玩緊火
結果大家tk大家 不攻自破
警犬笑兩聲收隊
所以唔該要玩火嘅 三思同埋肯定唔會引起tk先好做

唔好拖埋消防落水唔該

玩火不如去槍會搶槍嚟打黑警

如果打返自己人
我夠膽講2047前冇人再衝

再三呼籲唔好亂玩火 冇組織底下只會tk自己人多過打狗
唔好拎自己同法國比 法國人由細到大示威遊行暴動 經驗十足 自然唔會咁易tk
今次行動大多數人都係第一次參加衝突事件 見到火都分分鐘嚇走 更莫講話真係tk到自己友
開壞左個頭 到時莫講話日後再爭取d咩 淨係捱唔捱到過9點都成問題
所以真係決心玩火嘅 上最前 確保完全唔會tk 否則只會直接搞彎成場事

分分鐘汽油彈未爆 俾警犬掟返我地轉頭 唔想一獲熟

Push

你唔係信啊，個個都鳩up姐

就係驚放油果個以為放火鳩up 放火果個又以為放油鳩up 結果一獲熟

咪傻 連登仔哪有女

大年初一已經講咗唔可以玩火，否則可能會被告暴動罪，玩火=有燒毀公物意圖，甚至有企圖導致人命傷亡嘅象徵，總之一玩火就好易話你暴動，所以絕對絕對唔可以玩火

唔識都 google 下

keyword 台灣塵爆

玩火一定會有人散走
而且黑警會有權開槍
制唔過

再推 玩火嘅三思

小心 塵爆可能係啲狗諗嘅建議
蓄意我地自亂陣腳
穩陣啲好啲

玩粉麈嗰班都白癡

落雨

咁恐怖，都係唔去，唔想做鬼丈夫

同果晚送頭一樣，其實有好多傻仔熱血上腦好易比人煽動，最後收皮坐監既只係你

去 相信到場唔會 最少都做後勤幫下手

利申 我覺得只要做好犧牲嘅決心 衝同勇武係冇問題而且值得嘅 但係必須諗清楚嘅係衝或者做嘅野係咪真係對推進有幫助 定係反而會破壞成件事 唔好作無謂犧牲 犧牲都要犧牲得有價值
再三提醒 玩火要三思

俾晒位驚犬開槍

睇風勢呀on9仔，好似前幾日咁焗就得，好似琴日大風大雨就唔得

咪撚玩火啦屌
真點teamkill
仲會整散啲隊友

比較可控制 雖然都有tk風險 但點都好過放火

柒撚到你 快啲死撚左去啦

不負責任既言論 害死唔少熱血上腦既後生仔

你條撚樣都幾柒下

用貨車

漂白水啦，倒係班狗前面
索太耐會中毒。

漂白水再加D清潔劑會放毒

總之勇武嘅大家記住 目標係趕狗 所有大機會會tk嘅武器都係損敵二十 自傷二百
無謂要野餐友用呢個智障方式犧牲

玩火要三思

無腦狗

落雨點BBQ

推 再次利申唔係反對衝同埋勇武 只係希望大家諗清楚 用唔好傷到自己人嘅方法去做

返大陸啦你，無用架你

睇完呢個post 我已經有理由懷疑警犬會派人扮野餐友玩火 前晚可以屈義士帶攻擊性武器
今次真係唔知會用咩狗招

柒就認啦

無錯，室外就係可以爆你老母。
讀下書先啦

意圖蓄意傷人都係一條罪黎，你為自由冇問題，但個法官一定會跟法律去判

push

面粉隨風飛
根本控制唔到
諗既人係咪終極焦土黎

落雨呀大佬，粉都揚唔起啦

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

可能係黑警提議

有冇人一睇到依類冇腦言論已經知條友出自pe台
底都未起
一起
屌 又中

又油又粉
真·焦土

瀉藥水噴口 直接減佢續戰力

就算比你佔領到撒回咗 隔幾年又再黎多次惡法

2047已經有7成係新香港人啦仲衝！到時你都一把年紀

衝出黎柒八仙室內？

真心唔好玩火 控制唔到 tk真係喊出黎

好撚不安

成班係到tktk
外國好多例子，火係抗爭嘅基本手段！
而且火對佔領同拒敵好有效，如果無火根本唔夠警察嘅武力嚟，成班人出到嚟食晒椒 淨係肢體衝突，點衝入立法會？
真係最後一次㗎喇，見到火就走，咁坦克嚟到點算？

唔ok

1）咁空曠既環境，你要幾多漂白水同清潔劑先整到足夠濃度既氯氣？

2）毒氣戰好講天時地利，天氣同風向都好影響殺傷力同攻擊方向

3）正常情況下，氣體四面擴散，傷到自己友既機會好大

4）警既防毒裝備一定有效過我地

化武係適用於恐襲，製造不安同恐懼既氣氛，
但唔適用於現場有大量自己友既情況，敵人都未被驅趕就嚇走自己友，無意義

都係嗰句啦，撚夠膽咩
又係到懶係講哂反話以為好醒咁
同d小學生講“我講粗口..................至奇啊”無撚分別

係囉 讀下書先啦好冇？

仲諗野餐星期日夠100萬人野餐啦，林鄭一樣照過不理，救自己，勇武覺醒啦

波台狗真係冇撚腦

如果開宗明義講12號會玩火
去既隨時100人都無

玩唔係問題
但係玩之前請做好功課 注意安全
例如如果準備生火工工具 如何使用等
睇唔明教學搵d讀chem嘅同學教下你
最後祝大家BBQ party玩得開心

各位加油 記住換icon，講廣傳

你都係縮返入老母個閪度再出返黎睇下會唔會冇咁柒啦。

不如諗推人玩火𠴱班係咪鬼黎。

一早就衝出黎柒 書都唔好撚讀啦你 捐返入你老母個閪啦

咁你叫唔叫得郁100萬人同你勇武覺醒？有人野餐有人放題 各有各食 但都唔好忽略另一批人 嚟野餐嘅可以湊人數聲援做勢backup做義工 個活動要keep住run落去 唔可以淨係靠一邊人
仲有 我朋友個朋友個室友嘅妹妹69有份比狗追 由立會一路打到去告士打 係包夾前一刻僥倖逃離 亦見有朋友 00後 女 第一次岀嚟遊行集會就做咗358 但同我講611都想去最多做後排
真係玩到咁大 激進勇武點收科 到時連本身支持69晚嘅溫和派都即刻割蓆 班基督徒仲會唔會唱聖詩

依家好多人好多post鼓吹玩五行面粉呢啲大殺傷力 唔係燒垃圾桶係汽油彈 大佬連鐵馬都未玩好呀依家 9成9嘅人一啲勇武抗爭嘅經驗都冇 個個黃背心韓農？係咪要義士變烈士先開心 前排真係多得你唔少
如果你係鬼喺度煽動嘅咁你仆街死啦 其他人真係唔好亂嚟 勇武由14開始相隔5年 由前日9號先重新開始 唔好一下子玩到咁大住 所有人都承受唔起

柒到呢

留名

Yes 唔好拖埋掃姐啊姐落水 搞完咁多嘢一定好多垃圾
唔好拖埋立會保安落水 又要人哋搬鐵碼
唔好拖埋黑警落水 人哋都係打份工

正大家圍埋唱首今天我就完啦好嘛？

不怕神一般的對手

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

我叫唔郁，所以我自己郁，已經不要求其他人同立場。
11晚見，武運昌隆！

你郁唔緊要 係唔好一下子就玩咁大 係咪有必要啱啱開始就玩五行？係嘅不如自焚算啦 仲有noise
唔至雨遮鐵馬水馬垃圾桶可以用 我地都係依家先知有強光電筒有油漆 仲有好多途徑 貿然升級得咁快 完全冇着數

求下唔好玩火
會一鋪輸哂

我都無話玩火…我叫勇武，都係想叫大家幫手衝
我都唔太支持玩五行，祝武運昌隆

因為呢個post係叫人唔好玩火
我第一個cm已經話應該參考韓農做法先 叫人夜晚唔好同警方衝突 我真係驚有傻仔有鬼走去玩五行 在場唔只有勇武仲有好多幫手嘅和平派backup 一亂就仆街了警方大條道理清場趕人 由頭到尾我都係話班狗唔郁 我地就唔好郁 難得有溫和派會支持69晚 一嚇走就乜都冇

以前守城嘅士兵會準備大量熱油，原因如下：

1.士兵衣物少，淋落去一定傷
2.油嘅specific heat capacity 低，容易加熱到〉100°C
3.只要圍個爐就用得，容易生產大量熱油
4.食用油都算平

但淋完之後小心地下滑，容易會仆親，但守城嘅wfc

所以係冷兵器時期，熱油係好好用嘅一樣嘢

波台狗你縮返入你老母個閪度啦

不過講韓農既只能夠參考 當年差佬邊有咁兇狠

速龍套裝就咁爆一爆根本唔會傷

笑撚死

垃圾波台狗 讀多d書先係度柒啦

風向一轉分分鐘全面收皮
唔好玩啲咁危險嘅嘢

既然唔用火 咁用咩？
用水攻？

你玩火盞搞到啲人唔敢去

on9

聲大夾惡
衝出嚟柒

借東風?

爆啦 犧牲預左
死左人個運動先有光環

咁只會係"暴徒"死咗, 當佢哋死咗而爭取唔到任何嘢， 佢哋有咩光環？

點解唔暴動?

香港濕到咁
爆到既話咩都得
同埋義士帶去既麵粉量一定冇人地大會噴出黎咁多

冇撚腦

你今晚係咪出黎

其實你識唔識㗎 知唔知塵爆點形成

八仙樂園

你今晚會唔會出黎

唔好玩火呀

不如試下屎尿，點都好過玩火

強水先無用
強水你做到既係傷人,你唔會整得散個陣形
e家目標係破佢陣形突破
酒邊個叫你空拋
碌地都得
佢地要避個陣就散
酒先係最有用
成日tktk,用下個腦啦你估打機爆幾十人身位咩

要好小心視乎情況行動
太早玩係俾位對面將武力升級
但如果有架水砲車 你成功停止到佢咪英雄囉

一百萬人出黎都係收皮嫁啦

柒撚到核爆

孫子曰：凡火攻有五：一曰火人，二曰火積，三曰火輜，四曰火庫，五曰火隊。行火必有因，煙火必素具。發火有時，起火有日。時者，天之燥也。日者，月在萁、壁、翼、軫也。凡此四宿者，風起之日也。

凡火攻，必因五火之變而應之。火發于內，則早應之于外。火發而其兵靜者，待而勿攻。極其火力，可從而從之，不可從而止。火可發于外，無待于內，以時發之。火發上風，無攻下風。晝風久，夜風止。凡軍必知有五火之變，以數守之。故以火佐攻者明，以水佐攻者強。水可以絕，不可以奪。

夫戰勝攻取，而不修其功者凶，命曰費留。故曰：明主慮之，良將修之。非利不動，非得不用，非危不戰。主不可以怒而興師，將不可以慍而致戰。合于利而動，不合于利而止。怒可以復喜，慍可以復悅，亡國不可以復存，死者不可以復生。故明君慎之，良將警之。此安國全軍之道也。

一定出

yy以為自己讀到中五畢業好叻? 以為其他人中三畢業?